曖昧對象話自己A2 但他fd話係A6 算唔算濫？

如題 定其實正常？
在這快餐愛情世界 好像有不少A380
係咪個個報細數

可能佢fd講笑姐 想造尻佢

我都以為佢愛我，
原來自己一廂情願

搞咗4次基冇話你知啫

拍拖多就代表濫？仲以為係得兒登青頭仲活係80年代

假設你曖昧對象是男性

他自稱A2（第一手資料）
他朋友稱他為A6（第二手資料）

假設曖昧對象曾經與4名女性交往
其後與2名男性交往

我們可得出算式：

1+1+1+1-1-1=2

結論曖昧對象是A2

一個係認真 一個係散拖

每個人計嘅方法都唔同
有啲人要認真先計
有啲人散拖都計
甚至有人係連未正式開始就完咗嘅曖昧都計